以正視聽：一堆親共議員不尋求連任，係留後路移民

擔心被制裁，到時走唔到

佢哋一早已經有晒其他國籍

要求國安局調查

佢地仲有90日

家屬有, 自己無

睇下班傻撚寧願話最多唔去美國
而唔係話做中國人唔需要其他國藉
就知佢地冇抖到驚撚到震

收中共錢，你估佢咁易比你走？

唔好俾佢地走

無得再去日本啦

好嬲好嬲

侵哥話你證明唔到唔係共產黨員已經夠做啦。

正係知元秋唔連任

容海恩

柯創盛都唔玩啦